紐約時報：美國正在考慮禁止所有黨員入境美國

特朗普正考慮全面禁止中共黨員及其家人入境美國。

The Trump administration is considering a sweeping ban on travel to the United States by members of the Chinese Communist Party and their families, according to people familiar with the proposal.

一早要做啦

地下黨員禁唔禁到？

可能要靠舉報啦。
但隱瞞身分騙取簽證在美國是刑事罪行，要監禁。

咁快出大絕？
中國好似有成9千萬黨員

最好驅逐埋出境

即係話美國有哂共產黨員名單

考慮
考撚到你川普落撚埋台都未撚考完

包埋家人咁仲有邊個入到境

印象中好似全國國民都要加入黨？

起美國監禁益班黨員

已經在美國的黨員及家人，可能被取消簽證，驅逐出境。

The presidential proclamation, still in draft form, could also authorize the United States government to revoke the visas of party members and their families who are already in the country, leading to their expulsion.

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

此政策影響有限，因為黨員及家人點會稀罕去美國？

Yao Ming

快手禁哂佢

輕輕一推

CIA廣東話好過你

簽證欺詐條罪好大

可能將啲隱形黨員都捉埋岀嚟

9000萬黨員，美帝有晒名單? 仲有家屬，連埋咪隨時3億人。我有d懷疑佢哋有無一個咁龐大嘅名單。

只要申請個時問就得啦，夠膽咪試下講大話。

大陸啲學生手冊，求職信。
啲人都會好主動咁提供埋 “政治面目”

好堅wo
黨不怕

而家 Excel 可以儲好多 record，應該冇問題

簽份我不是黨員書

香港人會唔會被成為黨員㗎

我覺得到時應該要好似良民證咁，要公安局證明他不是黨員

明澤：「」

連家人一施二計，美國可以少一半中国人。

如果係 睇怕美國一半中國留學生要離開

好似已經有green card

有錢果堆中上流好似好多入曬黨
仲有大陸啲後生爭住入共青團

咁香港嗰班B隊包唔包？

一定唔係大絕啦.
現任/前任勢力人士/裸官, 經華爾街班豬頭協助下, 將私吞嘅十萬億計資產, 以離岸信託形式, 存在於五眼/歐洲(其他國家?)之中, 如果爆出黎先至係大絕!!!!!!!

先幾年ICIJ (國際記協)查查吓無疾而終/突然收手, 可能因為在五眼/歐洲人身安全受威脅. 家吓咁環境, 白皮膚白手套可能要睇路?

聽啲人講名單喺香港度，俾美國截獲咗。

咁正？

人大政協建制個堆囉

勁學生好似會自動成為黨員

以前讀中大，識唔少內地生，
佢地話有錢/讀書叻個d全部入晒黨，
所以應該99％中國留學生都冇得留係us

特朗普

堅離地，好多高官子女移民到美國

indeed
有錢同讀書叻都冇得去
冇錢同廢 本來就去唔到

其實green card係咪可以被取消？

你都識講地下啦

第一個負評出現於12:57

CIA 真係唔講得笑

川咩普 特朗普就特朗普喇
得返三毛都送伯母過嚟真係多謝曬

好似要自己手寫篇文交上去黨叫寫你點可以唔寫

硬係覺得呢d禁令好難實行.
假設, 中共真係好有需要派人去美國,
中共內部要安排個新既虛假身分比佢唔難.
甚至安排同平民對調身分都唔難.
美國個邊又唔會有DNA核對

謝振美 molamola

成九千幾萬黨員！家人都計埋真係兩億都似，真係唔知可以點統計個名單出黎......簡單D證明唔係黨員會唔會簡單好多？

株九族

話冇你都唔信啦。一個九千萬人既組織可以幾神秘？

老實講
有好多地下黨

其實佢地共產黨員應該有好多個身份

任正非個女都姓孟

仲考慮

去得美國既都有錢
普通人邊有錢去

真心覺得唔會禁習大大

最好五眼都做埋

會唔會唔少美國政要本身就係黨員

邊算大絕純粹當敵對勢力，唔比敵人入自己地方好平常姐
仲有大把招出

呢個世界有啲野叫政敵仇人同狗咬狗
篤灰通常自己友

捉中囯人去開發Nevada，Utah 就啱啦

起碼做官個批有咩名單
村官 幹部都知架啦

快點制裁

番屋企啦支那人

小春哥都收皮

我講個個狀況同有人想走路去美國唔同
我係假設中共有需要派人去美國偷研究資料

維尼個女

就算無 求其識一兩個黨員 叫佢供名單出嚟 保護佢成家入美國 大把人供啦

果9千萬人黨員，70億人入面只係一小撮人，ccp又贏

驚閪有基本法賦予

一早要啦
仲俾時間佢偷資料咩
成9千萬人

支那先係譯特朗普

入咗嚟嗰啲係咪掟落海

Push

大紀元個退黨人數又可以創新高

希望禁埋共青團

有錢果d /做官 / 出名運動員/ 演員 都一定係黨員。公唔公開咁解。而依班人就最多資產同屋企人係美國。

唔通月入1000果班人會去美國咩

早就應該

樓上3個replies做乜鳩
特朗普係支那鳩譯來喎
特=t 朗=rum 普=p
川普係台灣叫法
香港叫侵多d

凍結資產再遣返

哇

唔入冇人脈點賺錢，賺到黨都會搵方法壓你啦

That means 99.999% lol

今鋪真係退黨保平安

仲要考慮?

咁咪個個要轉晒做地下黨員 ?

點解唔入左境再拉鳩佢
拉左習公主 成個支那任你打

侵侵快撚啲喇
我好撚期待呀

係咪代表取消美國護照？

包埋共青團ar

咁被派既人平日都會有唔妥佢既同事朋友之類架嘛

689？

用返英文Donald Trump最啱兼最好

講真 之前有個長洲人係CIA

除咗無得扑嘢，無得睇J圖之外，好過做中國人

入咗嗰啲啦
什麼官二代富二代好撚多喎，仲有間諜學生呢

侵 is the best 音譯

推呀!!!

本身到你拎綠卡之前
有份DS-260表要填
入面有一條係問有無入過共產黨

大陸大學生基本上都會入共青團 畢業就入埋做黨員
所以年年都會報到好大數

佢個女應該係citizen
不過citizen都取消得
更何況green card

篤埋地下黨員

制裁呢班人先 Committee 100

每次美國一講中國啲衰嘢

呢班間諜成日都第一個走出嚟說三道四

可能CIA已經後入緊習明澤

咪係 邊個係大陸仔都未知

2020年仲用紙筆記低? 大陸識用big data, 美帝唔會渣過佢啦

cls
根本in visa個陣見到係黨員就應該reject 利申唔知佢係咩procedure

9千萬黨員及其家屬
會唔會直接禁止中國人入境美國個行政程序同成本會抵啲

唔好話美國
就算係其他國家
就算係citizen 要收番你個身份都仲得

鬼咩，香港班pk官員都未制裁，幾時到禁幾千萬黨員入境美國喔！

一早要啦！班陷家剷全部有黨性冇人性，殺人如麻，本來就應該歸為恐怖組織！

咁咪即係禁晒所有中國人 佢哋唔係由細到大都要加入咩共青團嗰啲嘅咩

求英國加拿大跟

之前成日話 "美國紙老虎, 咩美國都係做生意唔會真係做野"
嗰啲撚樣去晒邊

包唔包雜種？

可能多咗人過去
寧做美國囚
不做終國人

上面果3隻先係支那仔

搬起石頭.jpg

that what im talking about

林鄭累到全國黨員及家屬被美國驅逐！

服咗林鄭！

咁你仲唔返ge

中國人幾乎所有人都係黨員

大絕

侵侵快手啦
如果唔係比民主黨話你奶共

共青團

繼續吹

認真？

至少有錢嗰班一定係

習明澤係咪可以返支那接皇位

直接遣返啦，俾佢地留美國食皇家飯都嫌晒資源

習大女女

最好既方法係禁大部分放一部分
分化撚

習大大個女係咪沒得入境讀書

想下好 差唔多十個賤民供養一個黨員

農民嗰啲邊有資格入，不過有能力飛美國嘅應該9成係

快

加速主義

推

蘋果、立場全部都係用「特朗普」
係咪所有記者都支那狗要生cancer死？
我畀機會你講多次呀柒頭

香港嘅譯名唔用係都要跟
死台狗
我屌你老母啦

阿姐姐個女呢？
777響哈佛隻仔呢？

考你老母咩trump
華upup 臨尾又縮沙
正一撚屌商家佬

沒事

天地會名冊？

報串送綠卡，兩日就齊晒名單，地上地下地心黨員

大技

係至好啊
成9千萬黨員

都係嗰句，全香港新聞紙都用緊「特朗普」呀柒頭
問緊你係咪講緊蘋果立場記者全部生cancer死
又唔夠膽應機

笠水狗

淨係得坡狗、台狗先用川普

學你講返句
祝你全家cancer死
來生投胎，一世做台狗，一世做坡狗
必定應驗

知道地下黨員嘅 等佢入左美國境先報國土安全部
咁佢就可以永居美國

唧牙膏式制裁有排玩
分分鐘大選完都未玩完

前黨員呢？

政協人大都唔好去美國啦

一半黨員都500萬中國人.....一半自願沖入去美國已經有250萬人R飯食.....美國點養班監躉.....

咁咪趕走晒啲人質 , 留返啲核心人既仔女喺美國好喎

689 777

英國幾時跟

大咩絕。 都未沒收9000萬黨完資產。

中共可以反制啦...強制給予特朗普黨員身份，邊個反共，邊個變黨員

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

想點呀你 一條咁簡單嘅問題問咗兩次都唔夠膽答

第三次問你：
係咪蘋果立場記者全部生cancer死
又唔夠膽應機

仲話人喺度死雞撐飯蓋 嚟嚟去去淨係叫人支那狗事敗

知你係坡狗pr公司都醒少少呀

叫你呀笠水狗

再講多一次
淨係得坡狗、台狗先用川普
香港係用特朗普呀柒頭

柒咗就深潛啦

仲有共青團，少先隊
一個都唔好放過

你嚟嚟去去淨係識得講粗口 想問下同小學雞嗌交有咩分別
即係你起碼都答下問題呀ching 問你嘢又潛水，駁嘴又淨係識得講粗口 你咁樣真係好撚小學雞

第四次問你
蘋果、立場全部都係用特朗普
係咪全部記者都要死全家
川普淨係得新加坡同台灣用
咁你究竟係咪香港人

同人嗌交都要講證據嘅：

立場用「特朗普」嘅新聞標題
特朗普簽涉香港行政命令：暫停特殊待遇 或影響赴美簽證 凍結官員在美資產 停部分學術交流
立場報道 2020/7/15 — 13:54
特朗普簽《香港自治法》兼取消特殊特遇 指很多人離開香港失競爭優勢
立場報道 2020/7/15 — 8:36

蘋果用「特朗普」嘅新聞標題
【港版國安法●懶人包】特朗普廢港特殊待遇 7個要點一文睇清
更新時間 (HKT): 2020.07.15 13:56

其實啲新聞標題仲有大把，想睇就自己繼續google下啦，我真係唔似得你淨係識得爆粗咩證據都攞唔出嚟

如果你都仲係扮睇唔到，繼續成個潑婦罵街咁，就費事覆你了 Bye

究竟邊個先係笠水狗

問咗你五次
蘋果、立場全部都係用特朗普
係咪全部記者都要死全家
川普淨係得新加坡同台灣用
咁你究竟係咪香港人
你唔理

搵嚟香港新聞紙嘅標題畀你睇
你都係唔理

叫你唔好再潑婦罵街，攞啲証據嚟望下
你都係唔理

講嘢只求聲大夾惡
毫無理據根基
想問下你同港共政府有啲咩分別

心好累，估唔到連登仔真係咁低質，算吧啦你

唉

無知想問下要點叫

就咁Trump？

可能係連登諗住講道理係我錯啦

雖然問極你都唔肯應機
雖然我搵齊資料你都唔肯睇
雖然你淨係識得聲大夾惡
至少你都柒得幾開心呀

所以話其實連登仔同港共政府根本冇分別
聲大夾惡就係道理
你喜歡就好

請問一下ching你除咗呢幾句仲識唔識講其他嘢
純粹好奇一問